有冇讀完cie srl 嘅入黎

先唔埋其他u 同科
究竟讀完出嚟有咩出路🤔🤔